阿嬌依然深愛著 賴弘國IG急取消追蹤阿嬌阿Sa

早前被爆已經簽了分居協議的阿嬌鍾欣桐與老公賴弘國，雖然未正式離婚，男方在「分訊」第一天已經急急IG出POST承認離婚一事，更在其診所開記者會揚言用多少錢都要將出軌謠言「告到底 吿到死」（你有無咁多錢啊）

對比起男方一直在社交媒體十分活躍，似乎從來沒有因為感情事而影響心情。相反女方自三月分居之後，已經久久沒有更新其IG帳號，在爆出分開消息之後，只是透過經理人向外界低調交代已經簽了分居協議，未有像男方一樣高調宣佈「分訊」。

雖然並未正式離婚，自稱依然愛著對方的賴弘國，被發現今天早上已經急忙取消對妻子阿嬌以及其好姐妹阿Sa的IG帳號，未見得對妻子的愛有多深，似乎和其言論有些對不上，「身體始終最誠實」。

相反，阿嬌卻一直追蹤著賴弘國，可見阿嬌暫時未有意願立刻與老公即時斬欖。究竟是誰先不愛對方，在這個社交平台的動作似乎已經一清二楚。

而阿嬌好姐妹阿Sa以及文匯之友容祖兒也已經取消對賴弘國的追蹤，似乎是對於好姐妹老公分居後發出的言論以及行為的無聲抗議。至於好姐妹小斌女似乎十分識做，暫時未取消關注賴弘國。

女既一睇就知唔係咩好人
自己中個頭埋去 好啦 而家全世界都知你俾件黑鮑飛

［突發人渣！］安仔洪水橋被偷單車！

老細又逼你出post?

英皇打手好撚煩，係咁出po幫臭西嬌講說話

義氣sa，我又諗起呢段片，全程用背脊得住陳冠希

鍾欣潼幾耐無玩ig呀
人地玩微博呀撚記得ig follow左邊個咩

開唔開POST個男人咁急取消追蹤自己前妻都係一個事實

比着係你，啱啱離婚（仲要第一日已經急住出POST話自己好愛老婆，願意再次求婚）你會唔會咁急住取消追蹤？
仲要呢段時間係新聞炒得最熱嘅時間

你唔好咁天真咁傻，阿嬌想呃收音機

所以唔明點解有人話佢哋係假姊妹

珍

我唔信係假，睇阿嬌嘅反應就知佢有幾倚賴同鍾意阿sa。

屌，俾人hurt完仲日日睇人地啲野咩

乜原來愛唔愛一個人係用有冇繼續follow ig黎衡量架
岀打手post都岀好啲啦

英皇打手 喂英皇老細你得閒上黎睇下 炒左呢個PR啦做到咁出面反效果

調返轉女既unfollow 個男
樓主又會岀post：阿嬌被傷害太深 急取消追蹤賴弘國
寫到冇嘢好寫

follow=愛
唔follow=唔愛
娛記邏輯

天真到底

上次黑鮑事件, 覺得阿嬌係受害者
但係今次完全唔覺

俾你搶先一步添
笑死，單野都過晒氣
樓主都仲有order要make noise